新手砌機 求指點

主要係砌黎打機既

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151

主機板
- MSI B250I GAMING PRO AC ITX

顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC White 6GB GDDR5

RAM
- KLEVV DDR4 2x8GB Value Series 2133MHz CL15

火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB

巴打們比比意見 乜都唔識上網搵only，多數都係打lol overwatch或者啲sandboc game，請問個list有冇咩問題？thx

budget?

AMD不解釋

under 10000,仲要買埋keyboard mouse果啲

10k砌起碼上i7，GPU可以選返1060，你打個啲game夠有突

唔洗機箱?

要計埋

一定要itx?

又唔係既，不過都想儘量細啲，冇咩位擺

其實條list都係係terminal 搵 佢係suggest Sharkoon C10 mini itx做機箱，但係覺得佢打橫放唔係好方便 所以都想揀返啲普通打直既case.兩者係咪冇分別？真係唔識

仲i5 7500? 轉AMD Ryzen R5 1600 + 塊B350 啦

細機箱好似麻麻地 之前跟悠二網砌左部itx 用node 202
覺得走線麻煩，同埋sfx 牛係貴少少，散熱都麻麻，不過冇打機都冇乜野
打機最好都用個大少少機箱

出左itx la 咩